荃灣西第二個閘口有咩用？

次次入完閘行到中間都見到又有一個閘口，可以拍卡入，有無人知咩黎 定只係員工通道？但又見入面有商鋪 但長期唔開

係另一個出入閘機, 不過而家封咗 (通去上蓋物業)

推

你係咪講c出口？
以前可以穿過政府停車場去荃灣廣場
後尾因為起樓封咗

最正係c3出口個層有個位係望到海 海景好靚
圖集可到此網：

話就話封左 但見到綠箭咀可以入去

可能地面個層嘅c1出口開番
但一樓個層睇怕一日海之戀個堆未起完都唔會開

講緊咩